BMW 1 系車主入

小弟想入2015年 120i m 想問下車價幾多？
因為係28car 睇極都覺得似係車行價
仲有m package 同m sport 有咩分別

十萬鬆

見到普遍都係120-150??

28car 睇開都13～14

我覺得120i個款係幾靚仔嘅
不過可惜都係唔夠力

11～12 有無好介紹

其實入門車新車仲抵
當一架1系useful life 係十年
售價 係30萬
2015年車 即係5年車
都仲賣緊13 14 萬

即係useful life 過咗一半
仲有40～50 ％ 價值

N13偈 唔多好介紹

但係舊1系FR，新車係FF呢

同埋新1仔 BMW Circle 個End of Term Amount先係12萬
連原廠都覺得自己架車5年後只值12萬

我就係想放2015 120i，
不過我搞掂移民先

之前連登有個人吹奏118棍囝

寶馬係漏油馬

新款B偈漏埋水

VW AUDI 味仲衰

認真
N13引擎好多小問題
漏油漏水 abs sensor經常壞

要揀揀尾期行b48
Stage 1 輕鬆 280bhp

利申 車主

.....我得120k budget

你預左少少錢執執佢啦
如果真係對1仔好有興趣

你問我我真係唔推薦人地買n13 1系

12萬斬尾要好玩豬師奶好玩好多呀

我上一部係golf 7 1.4 GT 渣過算

Golf 7無一樣野係差過寶馬

利申我上一部都係golf

斬尾後驅其實冇乜得揀

12年岩唔岩
M sport

前驅都無所謂 118i 就不了 樣太柒

想買12-13嘅118i
請比意見

太舊

整撚死你呀

又係呢句真唔真14年會唔會好啲？

我既角度係每人對整車或者對車既狀態有唔同要求
有啲人有少少漏油都要整一大爛餐
有啲就求其識郁就得
如果你係前者我直頭唔建議你買寶馬

講緊六年車而寶馬出名漏油
玩得F20 預左個abs sensor/線成鳩日壞
水喉極易老化等等
雖然車房整到熟晒 人工包料都唔係好貴
但要擺低架車我就覺得好煩

講真我18年新車都要番廠搞下啲手尾
例如側鏡成鳩日有野攝左入去
攝鏡個陣好嘈
個水潑發撚晒癲潑到過撚晒龍

不過1系都係我揸過咁多部hatchback最開心既一部

未揸過寶馬，甩咗P想搵架入門玩兩三年，所以應該都未必會大整，想問師兄平均幾耐一小整？
我無乜要求，普通保養做足，可能你所講嘅側鏡同水潑問題對我嚟講都唔會去整，唔係影響到行車或損耗都唔會整
因始終揸2-3年就算，師兄點睇？

仲有我經常睇到 有部2015 120i m sport 籃色 2手 73000km 經常係28car 出現 好多分身開post 放 ，加完wtsap 先知係車行

我18年尾期同你14年架車用唔同引擎
再加上我架車無整過引擎相關既零件
所以我比較唔到

好事既係我未聽過佢副八速會有事 都幾信得過

買車最緊要係你鐘意架車
我叫你買架ae110可能依一世都唔洗整車但係你就無左駕駛樂趣
所以鐘意就去馬

1仔盤唔算少
慢慢搵
最緊要買m package
咁乜鳩都唔洗搞

M sport 同 m package 有咩唔同
壓到11～12蚊有冇可能

真心唔建議買1.6 N13 你有冇預買返嚟用萬令兩萬 執曬啲問題先？重未計揸落去重有隱病。

Budget 你加三四萬 應該買到同期 125i 用 N20 偈 少啲問題 再唔係就買前期 135i。
點都好過買架千六 分分鐘重冇你架 Golf 咁爽

A3 1.4 sedan呢

師兄呢句好強心針
不過都想問吓有無啲咩係要留意？未買過bmw唔太知

A3 我反而會叫你買前期 1.8 點都爽過 1.4

我冇揸過 N13 但你睇吓啲整寶馬嘅 Facebook page 整咩偈多？就係 N13
歐洲車就係咁 你以為你勤換油就得？你重要得閒整車架
水路 / 漏油 / abs sensor 其實好少事 唔明啲人點解講到世界末日咁

最緊要係有個心理準備係隨時要執吓 唔想煩嘅 買全新車 / 日本車

包圍避震內飾件鮑魚車鈴
黑籠 座椅等等
唔撚記得喇屌..
買m package無死

價錢我唔清楚呀 我無買開二手車

咁你不如唔好換車
同架golf 7有咩分別

留意下帶唔帶夠錢落訂
最緊要睇多幾個盤先好決定買邊架

就係囉 所以先想買120i

既然我講到架車咁撚系都想買
屌你買啦 認真幾好揸
特別個M呔好撚粗好好扭

唔通真係要買返golf?

真心golf 係比我好多樂趣，旦衰在時不時就有野壞

除非你好着重揸得快同樂趣換架 7 GTi 係買佢副偈同波箱
買120i 就當係試新嘢順便玩吓尾碌咁

我係你就會買120i
買 M sport 同盡量買原裝啦 買完全部嘢執一次 自己跟返所有嘢 唔好亂改 勤保養 咁其實冇乜問題

係架
睇下你點睇囉

最緊要上架驗車搵相熟車房

咁睇唔開呀, 買部咁既車

巴打咩好意見？

揸緊125i
新車買返黎除左壞過一次abs sensor
暫時未有其他問題

駕駛感個人好滿意無投訴
不過後座真係窄，生咗細路唔知仲捱到幾耐